97之前我覺得自己係二等公民，好開心而家

好開心？ 而家三等公民都不如， 開你老母

究竟和你塞有乜好處

1. 機場係香港春袋
停飛一日對香港經濟造成極大損失
癱一日機場 等於大大力對準政府個春袋錫落去

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

2. 機場係繼死線後嘅和平、理性、非暴力升級行動
唔知有冇人仲記得呢個loop

和理非---> deadline---> 升級

818遊行就完咗，823就係死線，
咁之後嘅升級行動係癱瘓機場絕對合理

癱機場對政府嘅傷害大於圍狗屋、佔路 etc
相對地，前線手足俾狗咬嘅風險亦較細
實在唔想再多一個手足被捕

揀824（六）而非825（日）嘅原因：

貨機星期六要做埋星期一嗰份，工作量一定大過星期日

貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

3. 狗狗兩次於記者會叫人唔好搞機場

政府驚你搞遊行多啲定搞機場跌錢多啲？

得罪講句，只要港共政權未冧，佢日日都可以做更多嘢監控香港人
況且818都有170萬人企出嚟，我相信要醒嘅一早已醒

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

塞爆佢